連登冇俾人ddos，即刻對家做野，帶風向！大家要守返軍纪！

所有地鋪都唔可以用火魔法，用水魔法！
最勇武ga屠龍小隊都話唔好將火魔法用係死物到，火魔係珍貴資源！
火魔生物，水魔死物！

水魔法裝修一樣效果，又好睇，一舉多得